白禮頓 曼聯讓1球，原來錢係咁易搵

唔明點解香港有窮人